有冇人好累 ，累在你太清楚現況發生緊咩事

但無能為力，亦知道事情求遠唔會向你諗既果方面發展

I know that feel bro
你知道結果係點 但偏偏無可奈何

冇幻想空間，冇可談得上既變局
然後個人係積極，但個心好累好累

有時個人如果唔係知咁多 諗咁多
應該可以放鬆先係，但越係縮，避而不談
個人就越緊繃

最後淪落得起討論區叫春
唉

平凡人又心帶不甘

已成事實既事實 你幾堅強或者打算努力去接受都好，個心係唔到你話事，痛就痛，話鳩知你

夜越黑 夢遺背
難追難回味